一出世就錯 頹

唉 好頹！照現況睇好彩既就捱多10幾年唔好彩就幾年後就收皮！上幾世做錯幾多野先會做到香港人！啱啱出黎做野 點解我地呢代係做咩都見唔到個將來！真真正正體會到咩叫「一出世就錯」

利申90後頭